好多中學生都俾狗咬

少極都仲有1 2個

多嘅可能10幾20個

有冇一間中學係冇學生比狗咬